早餐嚟講有咩夠佢鬥

係沙爹牛麵啊

香辣醬肉米